DJI Mavic Pro

有冇手足用緊？可以講下
好多人講qc好差下
如果買 係咪買9999set好d

玩左十零次放左出去
部野真係撞手神，一批批貨唔同。我個部一開盒個鏡頭蓋裂既
買combo set 會好啲，同埋部野都幾墜手

部機qc真係差

但去旅行真心最放便

冇手足有？

我有，但係有咩好講
你問吓野好過啦

QC一般啦，我果部鏡頭無問題，係有個位塴左少少，但係唔影響日常運作

學生價平到幾多 想買一機三電

手足係咪買 combo set
拍片畫質同影相係咪一般

細佬我諗住買去旅行拍片 影下相
先諗呢部

過多三四個月先有學生價

我買單機
個人覺得拍片靚過影相
如果唔係聞相嘅話其實影相質素都算係咁

鬼佬forum 話3月尾有
唔知減幾多

琴日訂左 諗緊去邊度玩好 附近多樹既係咪都係唔好喺個度玩

你唔驚炒機咪無嘢

驚呀 想知佢自動返航識唔識避

理論上就會避 實際上我就唔敢試

買左care遲啲試試

巴打係咪官網訂？

dji care 有無實際作用?? 機價10%, 想唔買

前日整 各位師兄可唔可以俾啲意見

另外呢個係我ig 會keep住更新drone嘅片同埋相